你鍾意開胸冷衫多啲定係圓領冷衫多啲？

假設入面都係著恤衫嘅話

開胸:

圓領:

小朋友先會揀 兩樣都好正

我鐘意圓領

開胸入面除咗恤衫仲可以點襯

襯正式白tee都幾好

咪又係關個樣事

我入嚟係睇女裝唔撚係男裝

開胸有時著到好cam
圓領就望落masculine啲

怕凍撚淨係鐘意樽領

大家去開邊到買多

V領，仲未買到

大隻佬先著到圓領

靚仔+大隻 就得 着咩都冇所謂

我覺得V領有啲難襯

反而覺得著咗圓領會顯得大隻啲

呢款邊度有得買

無印？ 我唔係太肯定

可以去zara睇下